三點維權荔枝角版!? 柳俊江721懲教反踢爆鄧炳強同袍!? 任全牛12港人揭更多手足潛逃南海失蹤!? 三點維權

【LIVE 直播】
譚得志快必搞三點維權荔枝角版!?
柳俊江721元朗黑夜懲教反踢爆鄧炳強同袍!?
任全牛12港人揭更多香港人手足潛逃南海失蹤!?
D100 三點維權 (傑斯、Calvin Wine)
Sep 10, 2020

D100 Radio
509K subscribers

【LIVE 直播】 譚得志快必搞三點維權荔枝角版!? 柳俊江721元朗黑夜懲教反踢爆鄧炳強同袍!? 任全牛12港人揭更多香港人手足潛逃南海失蹤!? D100 三點維權 (傑斯、Calvin Wine)

2019年在元朗721事件被襲擊的資深傳媒人柳俊江，早前出版著作《元朗黑夜》，重組721前後的經過。民主黨區議員袁海文周三 (9日) 晚在臉書專頁發文稱，近日公務探訪期間收到「手足」投訴，總懲教主任郭穩捷以《監獄規則》第56E條為由，要求將他們將外來書籍《元朗黑夜》內其中0頁撕走，內容包括事發當日的警力調配問題和分析、有人事前收到黑社會聚集的消息以及見到大批白衣人集結，與一名婆婆親眼見到白衣人揮舞棍棒和藤條瘋狂攻撃人群的情況等，全部均涉及「警察疏忽職守及白衣人攻擊市民」。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續